42位政治高官 ，驚共產黨，唔驚香港人應該點做？

得罪共產黨有後果沒收財產，坐冤獄，或是被消失得罪香港人最多冇議席
明點解佢地無恥就打橫行啦

喱42隻賤種冇資格生存

宜家既政策推唔推行100%係喱壘賤人話事

相比起林鄭，林鄭都叫死死地氣道歉左（雖然遠遠未夠）但班建制派既垃圾跟本完全冇事，冇叫佢地下台，冇叫過佢地對自己既言行，處事負上責任

除左選票上表態，上街不妨叫埋喱42條賤種下台，好似共產黨咁人道或唔人道既方法逼佢地收聲

首先可以從葉劉淑儀開始

6月3日話香港人驚自己老公上去包二奶所以驚送中條例
6月9日新民黨主席葉劉淑儀表示6月12號恢復二讀
6月16號係tvb度叫特首應該同香港人道歉

屌你老母一時一樣 冇自己睇法正係式跟大隊，點樣幫市民發聲呀

第二隻可討伐既賤種可以係梁美芬
4月26日話市民好歡迎逃反條例&應受到生命受保障
5月27號話可以從外國領使既眼神同面孔睇到佢地非常支持逃反條例

6月16日話政府應該短暫緩 應該回應市民聲音
6月25日話同左好多次特首講唔好推逃反條例，不過不獲回覆跟住二讀果陣再投支持票推行送中條例

開頭就係度應屎應屁，轉個頭就話同左政府講唔好，但係最終你咪又會支持送中，收皮啦

最後重申多次！集思廣益用任何方法令喱42隻賤種收聲，歡迎參考共產黨做法對付班賤種

相比起攻擊死物，對付主腦更為湊效，和理非左咁多年對建制賤種，係時候勇武佢地了

咁樣唔單指解決現時賣港建制派，將來實有其他人賣港，甚至泛民都有機會賣港，對現任同將來賣港官員都有阻嚇性

冇後果唔識驚
冇錯人係要管

現時既法律機制明顯管唔店喱42垃圾

之前有post爆過班議員住邊

西貢既議員你好呀，希望今晚見到你再釣魚

推～